### (Parcial 2021) Oficina Legal
Una oficina de asuntos legales mantiene información sobre los casos que tiene en cartera. Por cada caso se registran los campos siguientes: número de identificación del caso (un número entero), descripción del caso (una cadena), monto asociado a ese caso, tipo de asunto (un valor entre 0 y 19 incluidos, por ejemplo de la forma 0: divorcio, 1: desalojo, 2: herencia,  etc.) y un número que identifica el tribunal en que recayó ese caso (un número entero entre 1 y 10 incluidos, para indicar (por ejemplo): 1: sala 1, 2: sala 2, etc.) Se pide definir un tipo registro Caso con los campos que se indicaron, y un programa completo con menú de opciones para hacer lo siguiente: 

1. Cargar un arreglo de objetos de tipo Caso. Los datos deben ser cargados desde un archivo de texto casos.csv (que se provee dentro de la carpeta que contiene los fuentes con la solución a este ejercicio, y entienda que el archivo provisto tiene solo unas pocas líneas: lo que importa ahora es la técnica para levantar el archivo). Cada línea del archivo contiene los datos de un caso (tal como se indica más arriba), separados por una coma. No hay línea de timestamp ni línea descriptiva de cada dato. El arreglo debe crearse de forma que siempre quede ordenado de menor a mayor, según el número de identificación y para eso debe aplicar el algoritmo de inserción ordenada con búsqueda binaria. Se considerará directamente incorrecta la solución basada en cargar el arreglo completo y ordenarlo al final, o aplicar el algoritmo de inserción ordenada pero con búsqueda secuencial.

2. Mostrar el arreglo creado en el punto 1, a razón de  un caso por línea, pero solo mostrar los casos cuyo tribunal asignado sea diferente del t (siendo t un valor cargado por teclado).

3. Buscar en el arreglo creado en el punto 1 un objeto en el cual la descripción del caso sea igual a des (cargar des por teclado).  Si existe, mostrar por pantalla todos los datos de ese objeto. Si no existe, informar con un mensaje. La búsqueda debe detenerse al encontrar el primer objeto que coincida con el patrón pedido.

4. A partir del arreglo, crear un archivo binario de registros en el cual se copien los datos de todos los casos cuyo tipo sea 3 o 4 y cuyo monto sea menor a un valor x que se carga por teclado.

5. Mostrar el archivo creado en el punto anterior, a razón de un caso por línea en la pantalla. Mostrar al final una línea adicional indicando la cantidad de registros que se mostraron.
